NOW影到銅鑼灣有警察扮示威者！

D人示威者打扮，但係壓響其他示威者上面制服同係咁打

屌你老母黑警！